鳳攸東街好似有民建聯支部office，點睇？

？